# Copyright (C) 2015 Benchmark Email Lite
# This file is distributed under the same license as the Benchmark Email Lite package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Benchmark Email Lite 2.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/benchmark-email-"
"lite\n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-15 20:30-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-18 20:32-0700\n"
"Last-Translator: Sean Conklin <support@benchmarkemail.com>\n"
"Language-Team: Kunpeng Wang <support@benchmarkemail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#: lib/class.api.php:31
msgid " seconds"
msgstr " 秒"

#: lib/class.api.php:201 lib/class.posts.php:125
msgid "preexists"
msgstr "已存在"

#: lib/class.api.php:208
msgid "updated"
msgstr "已更改"

#: lib/class.api.php:215
msgid "created"
msgstr "已創建"

#: lib/class.display.php:243 lib/class.reports.php:165
#: lib/class.reports.php:198
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: lib/class.display.php:244 lib/class.reports.php:152 lib/class.widget.php:156
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: lib/class.display.php:245 lib/class.reports.php:153
#: views/reports.level2.html.php:98
msgid "Opens"
msgstr "已讀"

#: lib/class.display.php:246 lib/class.reports.php:166
msgid "Clicks"
msgstr "點擊數"

#: lib/class.display.php:247 lib/class.reports.php:167
#: views/reports.level2.html.php:21
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: lib/class.display.php:248 lib/class.reports.php:181
#: lib/class.reports.php:213 lib/class.reports.php:227
#: lib/class.reports.php:242 lib/class.reports.php:256
#: lib/class.reports.php:270
msgid "Name"
msgstr "名子"

#: lib/class.display.php:249 lib/class.reports.php:182
#: lib/class.reports.php:199 lib/class.reports.php:214
#: lib/class.reports.php:228 lib/class.reports.php:243
#: lib/class.reports.php:257 lib/class.reports.php:271 lib/class.widget.php:180
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/class.display.php:250 lib/class.reports.php:183
#: lib/class.reports.php:200 lib/class.reports.php:215
#: lib/class.reports.php:258 lib/class.reports.php:272
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/class.display.php:251 lib/class.reports.php:244
msgid "Bounce Type"
msgstr "退回緣由"

#: lib/class.posts.php:128
msgid ""
"An email campaign by this name was previously sent and cannot be updated or "
"sent again. Please choose another email name."
msgstr ""
"這個電郵宣傳活動的名字已被用過而且能被更改或發送。請選擇另一個電郵名稱。"

#: lib/class.posts.php:137
msgid ""
"There was a problem creating or updating your email campaign. Please try "
"again later."
msgstr "在創建或更改您的電郵宣傳活動時出現問題。請重試。"

#: lib/class.posts.php:171
msgid "Sending was capped at the first 5 test addresses."
msgstr "發送被封頂在前5個試發地址。"

#: lib/class.posts.php:174
msgid "A test of your campaign %s was successfully sent."
msgstr "宣傳活動%s的試發郵件已成功送出。"

#: lib/class.posts.php:188
msgid "Your campaign %s was successfully sent."
msgstr "您的%s宣傳活動已成功發送。"

#: lib/class.posts.php:205
msgid "Your campaign %s was successfully scheduled for %s."
msgstr "您的%s電郵宣傳活動已被成功定在%s。"

#: lib/class.reports.php:102 lib/class.reports.php:103
msgid "Back to Emails"
msgstr "返回電郵主頁"

#: lib/class.reports.php:175
msgid "Link Clicked Detail Report"
msgstr "被點擊鏈接詳細報告"

#: lib/class.reports.php:176
msgid "Displays the subscribers who clicked on the following email link:"
msgstr "顯示點擊以下電郵鏈接的訂閱者："

#: lib/class.reports.php:190
msgid "Links Clicked Report"
msgstr "被點擊鏈接報告"

#: lib/class.reports.php:191
msgid "Displays the subscribers who clicked on specific links in the email."
msgstr "顯示點擊電郵中特定鏈接的訂閱者。"

#: lib/class.reports.php:208
msgid "Emails Opened Report"
msgstr "已讀電郵報告"

#: lib/class.reports.php:209
msgid "Displays the subscribers who opened the email in their email client."
msgstr "顯示在電郵應用中閱讀電郵的訂閱者。"

#: lib/class.reports.php:222
msgid "Emails Unopened Report"
msgstr "未讀電郵報告"

#: lib/class.reports.php:223
msgid "Displays the subscribers who never opened the email."
msgstr "顯示未讀電郵的訂閱者。"

#: lib/class.reports.php:235
msgid "Emails Bounced Report"
msgstr "退回電郵報告"

#: lib/class.reports.php:236
msgid ""
"Displays the subscribers whose email service provider rejected the email."
msgstr "顯示其電郵服務提供商拒絕此電郵的訂閱者。"

#: lib/class.reports.php:251
msgid "Emails Unsubscribed Report"
msgstr "退訂電郵報告"

#: lib/class.reports.php:252
msgid ""
"Displays previous subscribers who unsubscribed from the list during this "
"campaign."
msgstr "顯示已在此宣傳活動中退出名單的前訂閱者。"

#: lib/class.reports.php:265
msgid "Emails Forwarded Report"
msgstr "轉發電郵報告"

#: lib/class.reports.php:266
msgid ""
"Displays the subscribers who successfully forwarded the email to others."
msgstr "顯示把此電郵成功轉發給別人的訂閱者。"

#: lib/class.settings.php:7
msgid "Valid API key and API server connection."
msgstr "可用的API密鑰和API服務器連接。"

#: lib/class.settings.php:12
msgid "Invalid API key or API server connection problem."
msgstr "API密鑰不可用或API服務器連接有問題。"

#: lib/class.settings.php:43
msgid ""
"Please configure your API key(s) on the %sBenchmark Email Lite settings page."
"%s"
msgstr "請在%sBenchmark Email設定頁面%s配置您的API密鑰。"

#: lib/class.settings.php:124
msgid "Benchmark Email Credentials"
msgstr "Benchmark Email登錄信息"

#: lib/class.settings.php:125
msgid "New Email Campaign Preferences"
msgstr "新電郵宣傳活動偏好設定"

#: lib/class.settings.php:126
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

#: lib/class.settings.php:127 lib/class.settings.php:143
#: lib/class.settings.php:167
msgid "Email Template"
msgstr "電郵模板"

#: lib/class.settings.php:130
msgid "API Key(s) from your Benchmark Email account(s)"
msgstr "您Benchmark Email帳戶的API密鑰"

#: lib/class.settings.php:131
msgid "Webpage version"
msgstr "網頁版"

#: lib/class.settings.php:132
msgid "Connection Timeout (seconds)"
msgstr "連接超時（秒）"

#: lib/class.settings.php:133
msgid "Email Template HTML"
msgstr "電郵模板HTML"

#: lib/class.settings.php:141 lib/class.settings.php:165
msgid "Emails"
msgstr "電郵"

#: lib/class.settings.php:142 lib/class.settings.php:151
#: lib/class.settings.php:166
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: lib/class.settings.php:144 lib/class.settings.php:168
msgid "Communication Log"
msgstr "通訊紀錄"

#: lib/class.settings.php:215
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: lib/class.settings.php:218
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置更改"

#: lib/class.settings.php:226
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置到默認值"

#: lib/class.settings.php:227
msgid ""
"Are you sure you wish to load the default values and lose your "
"customizations?"
msgstr "您確定要加載默認設置並失去您的自定義嗎？"

#: lib/class.settings.php:239
msgid "Sign up for a FREE lifetime account"
msgstr "註冊一個免費的終身帳戶"

#: lib/class.settings.php:243
msgid "log in to Benchmark Email to get your API key"
msgstr "請登錄Benchmark Email以獲得您的API密鑰"

#: lib/class.settings.php:248
msgid ""
"The API Key(s) connect your WordPress site with your Benchmark Email "
"account(s)."
msgstr "此API密鑰連接您的WordPress網站和您的Benchmark Email帳戶。"

#: lib/class.settings.php:249
msgid "Only one key is required per Benchmark Email account."
msgstr "每個Benchmark Email帳戶只需要一個密鑰。"

#: lib/class.settings.php:250
msgid "API Key(s) may expire after one year."
msgstr "API密鑰會在一年後失效。"

#: lib/class.settings.php:256
msgid "or"
msgstr "或"

#: lib/class.settings.php:264
msgid ""
"The following is for advanced users to customize the HTML template that "
"wraps the output of the post-to-campaign feature."
msgstr "以下內容是用來讓高級用戶自定義post-to-campaign功能輸出的HTML模板。"

#: lib/class.settings.php:317
msgid "Include the link to view a Webpage Version at the top of emails?"
msgstr "是否要在電郵頂端包含閱讀網頁版的鏈接？"

#: lib/class.settings.php:343
msgid "This article helps you with email template coding."
msgstr "這篇文章有助於您為電郵模板編代碼。"

#: lib/class.settings.php:348
msgid "Look up color codes here."
msgstr "請在此查看顏色代碼。"

#: lib/class.settings.php:351
msgid "will be replaced with the WP post body."
msgstr "將被WP頁面正文替換。"

#: lib/class.settings.php:352
msgid "will be replaced with the WP post categories."
msgstr "將被WP頁面種類替換。"

#: lib/class.settings.php:353
msgid "will be replaced with the WP site admin email hash (for Gravatar)."
msgstr "將被WP網頁管理員的電郵hash（for Gravatar）替換。"

#: lib/class.settings.php:354
msgid "will be replaced with the WP post excerpt."
msgstr "將被WP頁面摘要替換。"

#: lib/class.settings.php:355
msgid "will be replaced with the WP post featured image in full size."
msgstr "將被WP頁面包含圖片的全尺寸替換。"

#: lib/class.settings.php:356
msgid "will be replaced with the WP post featured image in large size."
msgstr "將被WP頁面包含圖片的大尺寸替換。"

#: lib/class.settings.php:357
msgid "will be replaced with the WP post featured image in medium size."
msgstr "將被WP頁面包含圖片的中尺寸替換。"

#: lib/class.settings.php:358
msgid "will be replaced with the WP post featured image in thumbnail size."
msgstr "將被WP頁面包含圖片的圖標替換。"

#: lib/class.settings.php:359
msgid "will be replaced with the WP post permalink."
msgstr "將被WP頁面的固定鏈接替換。"

#: lib/class.settings.php:360
msgid "will be replaced with the WP post tags."
msgstr "將被WP頁面的標籤替換。"

#: lib/class.settings.php:361
msgid "will be replaced with the WP post title."
msgstr "將被WP頁面標題替換。"

#: lib/class.settings.php:364
msgid ""
"If caching is enabled on your hosting service, you may need to refresh cache "
"after saving changes."
msgstr "如果您的託管服務開啟了緩存，那麼您需要在保存更改後刷新緩存。"

#: lib/class.settings.php:366
msgid "Be sure to send email tests after making changes to the email template!"
msgstr "請記住在更改電郵模板後試發郵件！"

#: lib/class.settings.php:414
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已保存"

#: lib/class.widget.php:123
msgid ""
"We moved %d widget(s) of no longer existing API keys to your Inactive "
"Widgets sidebar."
msgstr "我們將不復存在的API密鑰%d小工具移動到您的待用小工具側邊欄裡。"

#: lib/class.widget.php:138
msgid "Create a Benchmark Email newsletter widget in WordPress."
msgstr "請在WordPress裏創建一個Benchmark Email通訊的小工具。"

#: lib/class.widget.php:149
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: lib/class.widget.php:150
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: lib/class.widget.php:151
msgid "Middle Name"
msgstr "中間名"

#: lib/class.widget.php:152
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lib/class.widget.php:153
msgid "City"
msgstr "城市"

#: lib/class.widget.php:154
msgid "State"
msgstr "州"

#: lib/class.widget.php:155
msgid "Zip"
msgstr "郵政編碼"

#: lib/class.widget.php:157
msgid "Phone"
msgstr "座機"

#: lib/class.widget.php:158
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: lib/class.widget.php:159
msgid "Cell Phone"
msgstr "手機"

#: lib/class.widget.php:160
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: lib/class.widget.php:161
msgid "Job Title"
msgstr "職稱"

#: lib/class.widget.php:162
msgid "Business Phone"
msgstr "公司電話"

#: lib/class.widget.php:163
msgid "Business Fax"
msgstr "公司傳真"

#: lib/class.widget.php:164
msgid "Business Address"
msgstr "公司地址"

#: lib/class.widget.php:165
msgid "Business City"
msgstr "公司所在城市"

#: lib/class.widget.php:166
msgid "Business State"
msgstr "公司所在州"

#: lib/class.widget.php:167
msgid "Business Zip"
msgstr "公司郵政編碼"

#: lib/class.widget.php:168
msgid "Business Country"
msgstr "公司所在國家"

#: lib/class.widget.php:169
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: lib/class.widget.php:170
msgid "Extra 3"
msgstr "附加3"

#: lib/class.widget.php:171
msgid "Extra 4"
msgstr "附加4"

#: lib/class.widget.php:172
msgid "Extra 5"
msgstr "附加5"

#: lib/class.widget.php:173
msgid "Extra 6"
msgstr "附加6"

#: lib/class.widget.php:178
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: lib/class.widget.php:179
msgid "Get the latest news and information direct from us to you!"
msgstr "直接從我們這裡得到最新的新聞和信息！"

#: lib/class.widget.php:186
msgid "Subscribe to Newsletter"
msgstr "訂閱通訊"

#: lib/class.widget.php:352
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入一個可用的電郵地址。"

#: lib/class.widget.php:363
msgid "A verification email has been sent."
msgstr "一封驗證郵件已發送。"

#: lib/class.widget.php:364
msgid "Successfully updated subscription."
msgstr "訂閱更改成功。"

#: lib/class.widget.php:365
msgid "Successfully queued subscription."
msgstr "訂閱成功。"

#: views/metabox.html.php:8
msgid "Select a list for this campaign"
msgstr "請為這次宣傳活動選一個名單"

#: views/metabox.html.php:13 views/reports.level2.html.php:4
#: views/reports.level3.html.php:11
msgid "Email name"
msgstr "電郵名稱"

#: views/metabox.html.php:15
msgid "For your personal use (not displayed in your emails)."
msgstr "個人標注（不會顯示在您的電郵中）。"

#: views/metabox.html.php:19
msgid "From name"
msgstr "發件人"

#: views/metabox.html.php:21
msgid "Use something they'll instantly recognize, like your company name."
msgstr "請使用大家能馬上識別的東西，比如您公司的名字。"

#: views/metabox.html.php:25 views/reports.level2.html.php:5
#: views/reports.level3.html.php:13
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: views/metabox.html.php:27
msgid "Interesting, non-spammy subject lines help your open rates."
msgstr "使人感興趣的、聽起來不像垃圾郵件的話有助於您的被閱讀率。"

#: views/metabox.html.php:34
msgid "Send a test email"
msgstr "試發電郵"

#: views/metabox.html.php:39
msgid ""
"Send a test version of your email. Enter up to 5 email addresses separated "
"by a comma."
msgstr "試發您的電郵。請輸入最多5個電郵地址並用（英文）逗號隔開。"

#: views/metabox.html.php:44
msgid "Send immediately"
msgstr "馬上發送"

#: views/metabox.html.php:45
msgid "Your email will be sent within the next 15 mins."
msgstr "您的電郵將在15分鐘內被送出。"

#: views/metabox.html.php:50
msgid "Schedule delivery"
msgstr "定時發送"

#: views/metabox.html.php:60
msgid "To schedule in a different timezone, set your"
msgstr "要在一個不同的時區內定時，請設置您的"

#: views/metabox.html.php:61
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

#: views/metabox.html.php:62
msgid "and"
msgstr "和"

#: views/metabox.html.php:64
msgid "Benchmark Email"
msgstr "Benchmark Email"

#: views/metabox.html.php:65
msgid "timezones"
msgstr "時區"

#: views/metabox.html.php:69 views/settings.html.php:155
#: views/widget.admin.html.php:170
msgid "Need help? Please call Benchmark Email at 800.430.4095."
msgstr "需要幫助嗎？請撥打Benchmark Email熱線電話（800）430-4095。"

#: views/metabox.html.php:117
msgid "Please enter an email name."
msgstr "請輸入電郵名稱。"

#: views/metabox.html.php:126
msgid "Please enter a from name."
msgstr "請輸入發件人名稱。"

#: views/metabox.html.php:135
msgid "Please enter a subject."
msgstr "請輸入主題。"

#: views/metabox.html.php:144
msgid "Please enter email address(es) to send the test email to."
msgstr "請輸入試發郵件的收件人地址。"

#: views/metabox.html.php:148
msgid "Please do not exceed the limit of 5 email addresses."
msgstr "請不要輸入超過5個電郵地址。"

#: views/reports.level1.html.php:2
msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新數據"

#: views/reports.level1.html.php:16
msgid "Email Name"
msgstr "電郵名稱"

#: views/reports.level1.html.php:17
msgid "Emails for API key"
msgstr "以下電郵的API密鑰"

#: views/reports.level1.html.php:19
msgid "Date Modified"
msgstr "日期已更改"

#: views/reports.level1.html.php:30
msgid "List"
msgstr "名單"

#: views/reports.level1.html.php:44
msgid "No results found for the following API key(s)"
msgstr "沒有為以下API密鑰查到任何結果"

#: views/reports.level1.html.php:54
msgid "Data will start appearing only after your emails have been sent."
msgstr "數據只會在您電郵被送出後出現。"

#: views/reports.level2.html.php:14
msgid "Email Statistics"
msgstr "電郵統計"

#: views/reports.level2.html.php:19
msgid "Statistic"
msgstr "統計"

#: views/reports.level2.html.php:20
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: views/reports.level2.html.php:26
msgid "Total Emails Sent"
msgstr "發送電郵總數"

#: views/reports.level2.html.php:31
msgid "Opened Emails"
msgstr "已讀電郵數"

#: views/reports.level2.html.php:33 views/reports.level2.html.php:42
#: views/reports.level2.html.php:51 views/reports.level2.html.php:58
#: views/reports.level2.html.php:67 views/reports.level2.html.php:76
msgid "Click to view report"
msgstr "點擊查閱報告"

#: views/reports.level2.html.php:40
msgid "Links Clicked"
msgstr "被點擊鏈接數"

#: views/reports.level2.html.php:49
msgid "Emails Forwarded"
msgstr "轉發電郵數"

#: views/reports.level2.html.php:56
msgid "Emails Bounced"
msgstr "退回電郵數"

#: views/reports.level2.html.php:65 views/reports.level2.html.php:104
msgid "Unsubscribes"
msgstr "退訂"

#: views/reports.level2.html.php:74 views/reports.level2.html.php:146
msgid "Unopened"
msgstr "未讀"

#: views/reports.level2.html.php:83
msgid "Abuse Reports"
msgstr "濫用報告"

#: views/reports.level2.html.php:90
msgid "Email Reports"
msgstr "電郵報告"

#: views/reports.level2.html.php:101
msgid "Bounces"
msgstr "退回"

#: views/reports.level2.html.php:107
msgid "Forwards"
msgstr "轉發"

#: views/reports.level2.html.php:110
msgid "Unopens"
msgstr "未讀"

#: views/reports.level2.html.php:122
msgid "Opens by Location"
msgstr "不同地點的已讀數"

#: views/reports.level2.html.php:128
msgid "Click Performance"
msgstr "點擊報告"

#: views/reports.level2.html.php:144
msgid "Opened"
msgstr "已讀"

#: views/reports.level2.html.php:145
msgid "Bounced"
msgstr "退回"

#: views/reports.level3.html.php:2 views/reports.level3.html.php:3
msgid "Back to Email Summary"
msgstr "返回電郵概要"

#: views/settings.html.php:22
msgid "Connection Timeout"
msgstr "連接超時"

#: views/settings.html.php:37
msgid "Attempt to Reconnect"
msgstr "嘗試重新連接"

#: views/settings.html.php:68
msgid "Displaying %d recent communication logs"
msgstr "顯示%d個最近的通訊紀錄"

#: views/settings.html.php:77
msgid "Started"
msgstr "開始時間"

#: views/settings.html.php:78
msgid "Lapsed"
msgstr "持續時間"

#: views/settings.html.php:79
msgid "Method"
msgstr "通訊方式"

#: views/settings.html.php:80 views/settings.html.php:119
msgid "Show/Hide"
msgstr "顯示/隱藏"

#: views/settings.html.php:98
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: views/settings.html.php:100
msgid "Response"
msgstr "回覆"

#: views/settings.html.php:111
msgid "Queue schedule in cron"
msgstr "已在cron中排著的時間表"

#: views/settings.html.php:116
msgid "Starts"
msgstr "開始時間"

#: views/settings.html.php:117
msgid "API Key"
msgstr "API密鑰"

#: views/settings.html.php:118
msgid "List or Form"
msgstr "名單或表格"

#: views/settings.html.php:137
msgid "Fields"
msgstr "條目"

#: views/widget.admin.html.php:3
msgid "Contact list or signup form relationship"
msgstr "聯繫人名單或註冊表關係"

#: views/widget.admin.html.php:10
msgid ""
"Choose a single list or a sign-up form from your Benchmark Email account. "
"Choosing a signup form means we use the Opt In confirmation email and "
"subscription list(s) defined within the selected signup form."
msgstr ""
"請從您的Benchmark Email帳戶中選擇一個單獨的名單或註冊表。選擇註冊表意味著我們"
"會使用已在本註冊表內限定的已核實電郵或訂閱者名單。"

#: views/widget.admin.html.php:15
msgid "Signup form title"
msgstr "註冊表標題"

#: views/widget.admin.html.php:23
msgid "Signup form introduction"
msgstr "註冊表介紹"

#: views/widget.admin.html.php:30
msgid "Automatically add paragraphs"
msgstr "自動識別自然段"

#: views/widget.admin.html.php:35
msgid "Limit to page"
msgstr "限制頁面"

#: views/widget.admin.html.php:47
msgid "Show Everywhere"
msgstr "在所有地方顯示"

#: views/widget.admin.html.php:56
msgid "Submit button text"
msgstr "提交鍵文字"

#: views/widget.admin.html.php:65
msgid "Field Name"
msgstr "條目名稱"

#: views/widget.admin.html.php:66
msgid "Label"
msgstr "標簽"

#: views/widget.admin.html.php:67
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: views/widget.admin.html.php:68
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: views/widget.admin.html.php:89
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址"

#: views/widget.admin.html.php:145
msgid "Add new field"
msgstr "添加新條目"

#: views/widget.admin.html.php:149
msgid "Optional Shortcode"
msgstr "自選短代碼"

#: views/widget.admin.html.php:166
msgid "Click the Save button to generate a shortcode for this widget."
msgstr "請點擊保存鍵來為此小工具生成一個短代碼。"

#: views/widget.frontend.html.php:31
msgid "Loading - Please wait"
msgstr "加載中——請稍等"

#: views/widget.frontend.html.php:56
msgid "Please complete the field(s):"
msgstr "請完成條目："

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Benchmark Email Lite"
msgstr "Benchmark Email Lite"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.beautomated.com/benchmark-email-lite/"
msgstr "http://www.beautomated.com/benchmark-email-lite/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Benchmark Email Lite lets you build an email list right from your WordPress "
"site, and easily send your subscribers email versions of your blog posts."
msgstr ""
"Benchmark Email Lite能讓您直接從您的WordPress網站上建立電郵名單，並能輕鬆地把"
"您的博文以電郵方式寄給您的訂閱者。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "beAutomated"
msgstr "beAutomated"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.beautomated.com/"
msgstr "http://www.beautomated.com/"

#~ msgid ""
#~ "Error connecting to Benchmark Email API server. Connection throttled "
#~ "until %s to prevent sluggish behavior. If this occurs frequently, try "
#~ "increasing your %sConnection Timeout setting.%s"
#~ msgstr ""
#~ "Benchmark Email的API服務器連接錯誤。連接被節流%s以防止遲緩表現。如果這個現"
#~ "象經常發生，您可以試試提高您的%s連接超時設定。%s"

#~ msgid "Contact Developer"
#~ msgstr "聯繫開發商"

#~ msgid "http://www.benchmarkemail.com/Register?p=68907"
#~ msgstr "http://www.benchmarkemail.com/Register?p=68907"

#~ msgid "This section is for troubleshooting purposes only."
#~ msgstr "這部分內容僅用於故障排除。"

#~ msgid ""
#~ "For example, one can replace the `img` tag URL with their logo URL from "
#~ "their WP Media Library."
#~ msgstr "例如，您可以把 `img` 標簽URL換成您WP媒體文庫中您的商標的URL。"

#~ msgid ""
#~ "One can also change the two color codes `ffffff` to their desired "
#~ "background and foreground colors."
#~ msgstr "你可以把兩個`ffffff` 顏色代碼改成您想要的背景和前景顏色。"

#~ msgid ""
#~ "One can also change their fonts by changing the `font-family` priorities "
#~ "and `font-size` sizing."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以通過改變 `font-family`優先權和 `font-size`字號來改變您的字體。"

#~ msgid "https://ui.benchmarkemail.com/help-support/help-FAQ-details?id=100"
#~ msgstr "https://ui.benchmarkemail.com/help-support/help-FAQ-details?id=100"

#~ msgid ""
#~ "If the connection with the Benchmark Email server takes %s seconds or "
#~ "longer, disable connections for 5 minutes to prevent site administration "
#~ "from becoming sluggish. (Default: 10)"
#~ msgstr ""
#~ "如果與Benchmark Email服務器的連接超過%s秒或更久，請斷開連接5分鐘以防止網站"
#~ "管理變得遲緩。（默認：10）"

#~ msgid "will be replaced with the WP page title."
#~ msgstr "將被WP頁面標題替換。"

#~ msgid "will be replaced with the WP page body."
#~ msgstr "將被WP頁面正文替換。"

#~ msgid "Failed to add subscription. Please try again later."
#~ msgstr "添加訂閱失敗。請重試。"

#~ msgid "Failed to update subscription. Please try again later."
#~ msgstr "更改訂閱失敗。請重試"

#~ msgid "Failed to communicate. Please try again later."
#~ msgstr "交流失敗。請重試。"

#~ msgid ""
#~ "Due to sluggish communications, the Benchmark Email connection is "
#~ "automatically suspended for up to 5 minutes. If you encounter this error "
#~ "often, you may set the Connection Timeout setting to a higher value. %s"
#~ msgstr ""
#~ "由於通訊遲緩，此次Benchmark Email連接會被自動暫停最多5分鐘。如果您經常遇到"
#~ "這個錯誤，您可以把連接超時設定設到一個高一點的數值。%s"

#~ msgid ""
#~ "To optionally use this widget inside of any post or page content, copy "
#~ "and paste this shortcode where you would like the signup form to be "
#~ "placed. You may also drag this widget into the Inactive Widgets section "
#~ "to prevent sidebar placement."
#~ msgstr ""
#~ "如果您要自選地在任何博文或頁面內容中使用此小工具，請複製這個短代碼並把它粘"
#~ "貼到您要放置註冊表的地方。您也可以把這個小工具拖到待用小工具部分以防止它出"
#~ "現在側邊欄裡。"

#~ msgid "Free 30 Day Benchmark Email Trial"
#~ msgstr "30天免費試用Benchmark Email"

#~ msgid "Signup for a 30-day FREE Trial"
#~ msgstr "註冊一個30天試用"
